感情日記（1）-懷疑BB有潔癖

sor慣咗扑完嘢一定要沖涼

對唔住囉

張？？？又嚟

你唔使瞓覺咩…

你夠係

一晚被你煩五輪
真係登阿杰哥慘